而家冇人理民意㗎啦，行動者安全係首要考慮

行動者日日講粗口，大家都支持
影行動者大頭相，威脅到行動者安全
要強制刪除相片，排斥影相嘅人